我屌你老母臭西，拍片條死廢柴唔死都無撚用

屌你老母，仲咁他條喺度拍片，屌你條死廢閪柒頭，祝你俾人捉既時候，旁觀個個剩係企起到望，再俾死黑狗拉入狗竇暴打至殘廢，再送入醫院惹肺炎死
死100個呢d戇撚柒鳩無腦廢閪都唔夠換一個手足

ok la

唉

屌你老母臭閪仲有面放條片出黎

跳樓死撚左佢啦

以後全民拍片當革命啦，屌你老母

影影影，縮番入個竇啦，on撚柒9花生友

呢d廢柴快撚d死，篤眼篤鼻

支持警察，嚴正執法

真係好危險啊，有一隻狗捉住左個手足，都係拍片算

手足快d掙扎走啦，得一隻狗渣，我拍片支持你

手足放心，我一定會保住條命將條片放上網，你放心被拉啦

屌你老母！！！！！

真係幾仆街